求幫手 點樣可以令女朋友知我真係愛佢 困擾

同女朋友呢家暫時係longd
佢好愛我 但佢話由我地開始到依家都成日要諗我究竟係咪愛 同ex就無依種感覺
佢成日覺得我唔愛佢 佢ex以前對佢好好 好寵佢 佢地唔係longd
我覺得我其實都係好愛佢寵佢錫佢 我係可以付出所有野俾佢 我係好愛佢 但我唔知點樣係longd既情況下 令佢感受到 點樣可以令佢感受到 求指教 佢成日因為咁而唔開心 跟住呻 跟住就成日講氣話 話唔適合 但其實我地係適合 一柔一剛咁
佢係個種小女人咁 愛佢多過佢愛人個種 係人地付出俾佢 俾佢感受到 當然 咁佢又唔係唔會付出 但佢覺得我係要回報個種 5050咁 而唔係全心全意付出 但我真係唔係要回報 我好想俾佢感受到我係好愛佢 比佢以前ex好

入中大

？

屌你老母 平行時空？

我有出

咁我問緊條問題唔關事呀麻 放心 我有關心

唔好係呢個時候出呢啲post啦 中大校園屠殺緊

出乜撚野
拉

睇新聞都唔得？

依個時候出依d post
你冇腦架？

希望你地分手！連咩係重要嘅事都唔識分！出？精你就有出

咁唔好意思啦 你要屌曬所有開post既人

屌你地 不推文啦

唔好意思

呢個時候仲開呢啲po想點？咁得閒不如救咗人先，平行時空緊？

國難當前
兒女私情果d其實係無咩意思
一件係會導致死人嘅大事
一件係小朋友d情情塔塔
大家就算有橋想幫你都無心情

好 唔緊要 大家一齊努力 的確中大好緊要呢家

認真
分硬手
條女諗著飛你
女人散之前係特別多籍口架喇

今晩再講會好啲
而家打大難當前，要focus係嗰度先

好

絕對唔係 呢層可以放心